達哥心血你拎去搵錢？ 你冇撚野下話 (9)

繼續屌柒backup佬

想收我backup佬檔應該有啲難度
如果冇達仔睇我諗年輕人暴動都似

錢已袋
理撚得你

達哥官方頻道為：

( Show Blocked User - 風雪不等人@FLYss )

呢d人拎去堆填都怕分解唔到

backup佬已潛水超過一個鐘

仍然未post Google Adsense收入圖

一比人叫佢po就潛水

扮冇收益wtf

起底未？

暗示賺到嘅錢多過36萬

我見有人話backup狗報細數,佢張圖果360K係咪只計左views數搵GE錢,未計落廣告?
仲有係youtube搞直播有冇錢收?佢上年詔年果陣好似播番達哥以前D打機片,我記得都好撚多人睇,呢度又搵幾多?

啱啱行開左

繼續屌

photoshop緊, 比d時間佢

上回提要

屌,真係好on9,講到達哥澄清係眼紅想cap水,如果達哥真係為左錢就一早放佢出黎公審/告佢啦
如果唔係backup佬拎出黎講,backup佬d fans走去屌達哥過橋抽板,同埋畀人逼佢交代,佢都唔會出黎澄清

條撚樣咁撚串，根本無悔意。

強烈支持達哥告佢

紅圈果度有位係達哥揀出黎有得贏PS4

留明起backup佬底

所以我某種程度都係要多謝班小學雞
唔係佢地依件事都唔會曝光

點至36萬

咁耐都唔post Adsense
你覺得呢?

3年36萬係YouTube片
仲未連google ads 好禾味下
至少有1球 保守估計

想睇番達哥 watch dog 2
除左twitch總邊到有

達哥唔想用直播黎謀利，有人靜雞雞偷片謀利，達哥想stop佢

點撚樣總結到達哥想cap水啊屌

多謝小學雞壯左戇鳩backup佬個膽，等佢以為自己真係有好多fans撐。

好撚好笑，佢d 所謂fans都係達哥既，佢唔係以為會有咁多白痴為左佢屌鳩返原創下話？

Tatbackup

睇怕唔起到佢底都唔會回水

起碼80萬啦

希望之後開台冇咁班小學雞啦

達哥未出聲明前backup佬話到明無賺錢，廣告都只係youtube強制加上，無收益，仲要出張cap埋張相扮野

到宜加出左聲明，先承認有賺錢，但同時又用自己係學生，乜乜柒柒去做藉口，一開始無問過原創人，之後暗中賺錢，到幾日前令件事浮上水面，仲要扮可憐過達哥一棟，到今時今日，所講嘅都仲係同達哥所講嘅係有出入，睇嚟誰是誰非都係達哥透過律師去google了解一清二楚

出心出力受壓力嘅全部都係達哥，由此至終backup條友真身無人知，搞咗一場大龍鳳偷賺左錢就想輕鬆過骨?希望達哥會有法律行動，搞清所有事

請支持達仔授權嘅tatbackup

達哥咪撚再FF，請攞出證據

達在明，backup在暗

Thx ching

條食屎狗到而家仲淨係CAP 左Estimated 果頁出黎就算
真係當人ON9

backup狗淨係貼左張以view黎計收左36萬嘅圖出黎
之後就潛左

仲要達哥一早知

扮撚曬野
虛偽 偽善者

本身搵緊達仔講呢單野段片睇下有冇人剪落黎

有人剪左但有廣告既 REPORT先

唔信達哥
希望佢搵律師證明自己清白

呢條友根本就好撚鬼
依家誠信破產
真係想睇下係咪仲有人可以幫口

條友on9?
仲開廣告

【聲稱備份達哥影片營收36萬 「Backup佬」感後悔冀事件可告一段落】

知名遊戲主播「達哥」昨日（1月20日）發帖，解釋他與一位俗稱「Backup佬」的直播備份頻道持有人的紛爭事件，「達哥」指因為對方這番錯誤的言論，導致連日來直播期間，都受到被誤導的觀眾騷擾及指罵。「Backup佬」昨晚深夜，將「tatfullclipbackup2」YouTube頻道的有關影片隱藏。

「Backup佬」今日再發帖回應事件，聲稱過往的出發點一直都是為了方便大家，並承認一直無向「達哥」取得備份的正式授權，當初亦我無想過會產生「妹仔大過主人婆」的情況，而近日將事件放出「公開」討論，亦無意思擺「達哥」上枱，指是希望「達哥」可以給他一個指示。

「Backup佬」重申「我只係一個學生」，事到至今我已經十分後悔，並承認「私下開營利，係我唔岩（啱）」。他又指希望能夠將手上的直播備份轉交到「達哥」，亦希望事件可以告一段落。

究竟「Backup佬」備份「達哥」的打機片段，可以從中帶來多少營收？「Backup佬」之後再發帖，聲稱「三年半以來合共約三十六萬」。

全文︰

#我只係一個學生 #達哥 #林慧韡 #backup佬 #UndergroundDV

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

先看Backup佬的情況。Statsheep估計2017年1-5月，Backup佬可取得49,462,557 Video View。而這個數字的Video View呢，就可以賺得$106,522。(USD)

達叔只要委託律師搞就得
件案可以話100%贏硬
少少程序野可能會煩 但都只係律師煩就得
如果達叔唔搞掂隻網絡小偷 達叔會樹立壞榜樣
即係話俾香港網絡小偷知 偷野係0成本
捉到只要避一陣風頭 就可以再偷其他人野

條友琴日先出現，仲玩埋nba highlight
各位識做啦

個AC新開

依家求其比張叫做有reference既圖黎諗住收人把口
屌你老母一d悔意都冇
我放長雙眼睇你幾時仆街死

台狗嚟應該

潛晒水唔敢post Adsense
好明顯個數大過36萬好多

話係就係呀?

我話我日本人黎添

計返google 有佢資料
達叔開句聲 小偷仲可以唔見光?

自膠

先看Backup佬的情況。Statsheep估計2017年1-5月，Backup佬可取得49,462,557 Video View。而這個數字的Video View呢，就可以賺得$106,522。

至於達哥的Channel undergroundDV，2017年1-5月會取得28,235,677 Video View，以及$68,759。

要知道，這裡的$大概是US$，而不是HK$。這樣計起上來，Backup佬真的可以賺好多。這也難怪Google要找達哥去了解現實的狀況。

之前D人仲講到點難告點難告 點煩到達哥
咩新鮮蘿白皮? 拎張LLB CERT出黎先鬧人啦

你睇下佢啲死人語氣先啦

google唔可以就咁比資料達哥，要搵律師問google拎

btw屌你
直接貼link做咩
貼channel咪夠

廣告左3年 每日兩段片 廣告費當一個view0.5美金都賺撚死
仲未更5周年之後+50%廣告
36萬

話說佢收咁多錢
你估佢有無交稅呀拿

說明
外國youtuber中文翻譯頻道

Please like, subscribe and peace!!!!

原來又係偷片狗

用下腦都知唔會交

逃稅 又多樣罪

推到條仆街仆街

佢知達哥好人肯定唔會篤爆佢 G公司兄弟又唔可以出聲
就係到9UP

可以搵邊個部門去查

稅務局

學生哥鬼識報稅咩

屌佢老母

講大話講到咁真係好撚嘔心

推到佢新年坐花廳

屌你老母 backup佬

驚呀？
扮學生？
屌你都母 backup佬

達哥夠話結衣BB 佢老婆啦

FF 達講嘢都信既話即係當我傻仔姐？
開封律師信黎見我地啦

36萬 只係subscribe數 未計任何廣告
未計佢有冇用其他account再用達哥名義呃錢
報最細既數係想封撚住你地把口
你話咁樣係道歉?
接受個個應該燒壞腦

比喻FAIL

你係咪唔明講緊乜

backup狗係youtube搞直播有冇錢收?

偷野仲要咁串
推到達哥告條撚樣

學生哥有錢收就乜都唔理架啦

而家玩出禍啦

話無你信唔信
仲洗問

CAP 幾耐先CAP 到呀張圖

如要在直播期間插入片中廣告，請點選直播資訊主頁中的 [播放廣告]。

理得你係學生定乜
收左咁多錢是咪搵人查查佢好

推到條死鏟post Adsense

咁撚寸吖拿，推到你仆街

實際上真係要搞好多程序，仲可能要打一打搞G公司（正如有人喺高登犯事都要告高登咁）
不過咁，無理由因為煩而唔搞ga ma！

利申：law grad

講真 係達哥唔開聲姐
達哥一開聲一定串到backup狗班人一棟都冇

五周年之後仲覺得唔夠 加多倍廣告

唔知呢3年逃左幾多稅呢?

聽講刑罰都幾重架喎

原來大家都係G持正版(睇正皮同負皮就知)
果個backup佬問都唔問就拎達哥D片 仲要賺錢
就好似大家睇TVB D野係第2度睇 (例如東張西望D片係youtube睇 仲要youtube有廣告 入面好用正版有電視台D片都唔係官方channel, 但youtube google就賺盡咁多錢 成為全球10大公司)
所以今天見到大家都G持正版 下一步就一定要買番張$318全年通行証先好睇番TVB之前D劇集

仲有就係香港樂壇原來係仲有希望架! 大家一定要從官方渠道聽音樂 唔好再聽人地backup 既音樂 一定要比錢買唱片 上網就比錢kkbox

總知window一定要用正版! 唔好再睇任何人地backup既片!

新point
唔錯
我會用市民方式舉報懷疑有人逃稅

賺左成球嘅話真係唔好當人戇鳩啦
要還架白痴仔

都唔睇tvb

fine + imprisonment

條賤種之前係youtube直播番達哥D舊片.我記得唔少人睇,又搵一筆

仲咁撚串
一叫佢post Adsense即刻潛水

條友肯撚定無報稅,支持舉報有人逃稅!

今日達叔要為民除害 樹立榜樣
搵律師毀滅隻網絡小偷 唔好俾佢再偷其他人野

平時有沒睇開動漫?

屌條撚樣仲係咁撚串 除左回水仲要告到佢仆街 呢種人唔撚會改 睇佢回應就知都唔撚係真心道歉 唔告佢會得寸進尺 潛陣水又開過

係咪TVB派你黎

推到佢仆街

36萬 只係subscribe數 未計任何廣告
未計佢有冇用其他account再用達哥名義呃錢
報最細既數係想封撚住你地把口
你話咁樣係道歉?
接受個個應該燒壞腦

依家計埋廣告所有野 佢一個月大概月入30-40k
3年半已經過百萬
仲有達哥五週年 佢再set+50%營利
條數有幾大 大家都清楚

啦

達哥可以入禀告佢侵權，要佢嘔返曬YouTube的收入

無追開post
想問點解有一班小學雞走去洗chatroom?

我用緊老翻架

捉到我咪捉囉

TVB可以比大家做個對比 因為沒人仲意TVB

唔知佢過14歲未呢

過左咁慘囉，冇得豁免刑責

你番大陸啦大陸狗

最少都應該係中學雞,一定過左啦

你有沒睇過TVB未播過火影既動畫?

分分鐘34歲
學生？

34歲(學生)

活到老學到老呀

得啦，屌你老母。
一生人唔做錯任何野先可以追究別人麻。得啦，屌你老母。

感謝各位係波台狗，咪鬼理班小丑

成班人以為達哥迫害backup狗,backup狗直接放上fb扮可憐,成班小學雞信以為真係達哥直播個陣狂插達哥無義氣

希望果班有份係18號叫達哥回應 屌鳩達哥既垃圾 永遠唔好再出現係達哥台到 ， 你地依班垃圾唔配被達哥稱呼做兄弟

利申：睇live 嗰時完全感受到果種壓力 全部都係敵視同責備 達哥 ，比平時既洗牌更恐怖

我真係未見過後生仔叫同輩做年輕人

F. 第82A條對薪俸稅及物業稅個案的罰款政策
G. 第82A條對個人入息課稅個案的罰款政策
小弟只係take 過一科Law
唔知小偷係話薪俸稅定個人入息稅呢

幫佢睇緊懲罰 應該唔洗坐監嘅
但嘔錢就少不免啦
月入3皮以上要交幾多稅同漏報罰款呢

唔好咁啦，人地已經開口中

一年前咁臭寸，一年後就俾達仔拆檔

講真個晚有睇，達哥仲可以當冇野直播

用東立官方app 睇火鳳算唔算？

1個view 0.5美金 你無撚野下話

on撚9
全世界得backup 狗一個做backup 咩？
達哥係封殺的話，又唔見muv, tat story果班出聲？

(d) 任何人蓄意意圖逃稅或協助他人逃稅，本局可根據第82條對其提出檢控：

(i)在報稅表中漏報任何應填報的款項；
(ii)在報稅表中作出虛假的陳述或記項；
(iii)在申索扣除項目或免稅額方面作出虛假的陳述；
(iv)簽署不屬實的陳述或報稅表；
(v)在回覆按照《稅務條例》的規定而提出的問題或索取資料時給予虛假的答覆；
(vi)編製或備存虛假的帳簿；或
(vii)使用欺騙等手段逃稅。

違犯有關罪行可被罰50,000元（於1994年8月1日前違犯罪行為20,000元，於1994年8月1日至1995年7月18日違犯罪行為25,000元），少徵收稅款3倍的罰款，以及監禁3年。

冇事ge

官方apps俾錢算唔算

咁撚好撈

咁我都偷片了

片愈長，每個view價錢愈好

前兩三個post有位巴打講過

唔係唔得 但係唔反思就只係一隻識得咬人既狗 專咬D比人圍既狗

推得太快追唔切

是但一個人都知無可能得36萬
佢係咪知一般人一年免稅額12萬先話自己三年收36萬

一定要推到上法律層面
條backup狗唔係以為唔洗負責任啊？
仲大義凜然以為自己做義工幫大家

CLICK入去就袋差唔多4蚊雞入袋

我想問嗰句達哥給了你們真相係幾時既事？

當0.1 都多撚過你

舉報左再講,等稅局自己查

post圖比證據啦 係到講

哇真係唔識呢啲
但1個view 都$4 HKD 真係好撚多喎

Btw睇人仆街最開心

(d) 任何人蓄意意圖逃稅或協助他人逃稅，本局可根據第82條對其提出檢控：

(i)在報稅表中漏報任何應填報的款項；
(ii)在報稅表中作出虛假的陳述或記項；
(iii)在申索扣除項目或免稅額方面作出虛假的陳述；
(iv)簽署不屬實的陳述或報稅表；
(v)在回覆按照《稅務條例》的規定而提出的問題或索取資料時給予虛假的答覆；
(vi)編製或備存虛假的帳簿；或
(vii)使用欺騙等手段逃稅。

違犯有關罪行可被罰50,000元（於1994年8月1日前違犯罪行為20,000元，於1994年8月1日至1995年7月18日違犯罪行為25,000元），少徵收稅款3倍的罰款，以及監禁3年。

冇事ge，backup仔

似係啦 有讀過tax既都知

到呢一刻仲講緊大話 食屎啦backup狗

唔會咁多

希望達哥採取法律行動
因為香港根本唔只呢條backup狗
仲有大把呢D小偷 到時可以一次過清除吓呢種垃圾

肯定唔至一球啦

收皮啦大陸狗，洗撚向你交代咩柒頭
仲意 有沒
學好廣東話先啦

8週年就係佢出冊之日

個人好心幫小偷計返少少 因為知佢有mon post
拿 你計返收入當你 3萬一個月 正常人要交~3-4萬稅 仲有forecast
即係正常要嘔6-8萬俾稅局
你漏報起碼80萬 佢要罰返10%
即係8萬
你想唔洗坐監要主動嘔返~20 萬俾稅局
仲未計你其他channel 收入
達叔如果要告你 你真係可以申請定破產

利申: 無讀過account 求指正

學生哥unun腳拎人名氣用就有過百萬
有事仲可以當達哥狗咁屌
仲輕鬆過你地班奴才去研究炒股

零悔意

去搵毒果之類嘅報館搞大佢啦 班記者見咁有新聞價值一定會起哂條友仔底 到時搞大左玩到海關 稅局先過癮 等條友仔仲唔嘔返d錢出黎

一定係

1月11號 潮文前面

支持達叔為民除害
直播可以講 古有周處除三害
今有達叔(處)除三害

仲要未必係學生

搞大佢等佢變過街老鼠啦

80歲都可以係學生

佢自己話係學生定點 無追post
同埋邊會止36萬咁少

條撚屌係咪好撚驚

搵報館等記者查就一清二楚

懸紅起backup佬底

佢自己話

[金剛棒]
你睇下群情兇湧咁幾多人叫佢POST 收左幾多錢
佢都可以視而不見架

錢我就袋左啦 理得你班廢鳩洗我FB咩

如果今次咁大單都放得生

日後應該大把人有樣學樣

偷達仔都冇事喎, 偷其他人都食撚硬你啦

驚?點解要驚
你又唔知我係邊個
達哥又唔會篤爆我出黎
哇 今次發過豬頭炳啦

仲有成班傻鳩叫大家唔好搞大件事

驚你有牙咩

無錯 達叔
告小偷你係正義
攞返百零個你係道理
樹立榜樣唔好俾人知偷片係無成本呀

呢樣真 錢袋左 封撚哂d page唔比你班人嘈就搞撚掂 有咩好驚

水已潛

理撚得你

咁果個Tatbackup有無授權架?

有

推
不能同意更多

我會用市民舉報逃稅方式將隻小偷現形
隨非佢真係醒到報埋稅
否則佢可以酬定錢 交稅+罰款 同準備請大狀應付達太祖呢單必勝官司

報警就要本人報先開到file 但報館起底就可以做

至少大家都知道佢係邊個
達哥咁多死忠
佢跳樓都唔掂

我初初開頭直播既時候JustinTV、TWITCH係有永久backup既，當時覺得既然有永久backup點解仲要搬去YouTube。咁好啦，無耐，有一啲兄弟幫我backup，好似tatbackup(注意係tatbackup，唔係Tatfullclipbackup2（backup佬），這兩個名字很易混淆)，MUV1668既精華，佢地係從我未有人認識就已經幫我整緊，亦有主動徵求我同意，真係好感激佢地。

睇清楚達仔篇聲明先啦衰鬼

已sd email去稅局舉報有人疑似走稅

打完篇千字文扮死狗就想算
屌你啦 落左袋d錢點計先

backup佬：
錢已袋
水已潛

理撚得你

條友完全無悔意
推到佢坐監

3年半 過百萬
未讀完事已經係終點線笑柒你班奴才

有冇打埋YOUTUBE CHANNEL上去

逃稅係刑事 潛到?

懷疑有人逃稅

剩係cap左圖同fb
再sd多次

要靠做傳媒既真.兄弟幫手

不安

屌你自私sd
比封template我地丫嘛

睇達哥篇文啦

我仲準備緊 你咁快手
準備多d資料俾班慢手慢腳的公墓員好喎

記住而家係得YOUTUBE可以搵到BACKUP佬本人

報到個數咁撚細 想呃邊個

叫佢貼adsense果版岀黎

屌 有廣告既

打完記得整份TEMP上黎

齊心一齊報有人逃稅

達哥應該唔想大家私了網絡欺凌，我哋仲可以從正當途徑令佢接受應有懲罰，呢點相信達哥都認同

齊做良好市民

其實依d唔係叫息事寧人囉

youtube 只要達叔委託律師開聲 一定會百份百協助
即係達叔可以輕易揪出佢

等陣啦改緊圖呀

報左案疑似有人逃稅
Backup狗繼續震吧

條友自己冇錯比人搞就叫欺凌
而家條撚屌偷野偷左成球幾仲欺凌? 我地比佢欺騙呀而家

down緊photoshop，俾d時間啦

如果你現實知我係邊個一定唔敢同我咁講野.jpg

衰鬼，自私報

放個template出黎嘛

叫backup狗自己開台 我backup

隔離POST有巴打話佢換村屋買車

down緊photoshop，俾d時間啦 [/quote]
成條千年蟲咁

我偷你個BACKUP

我地發現疑似有人逃稅，為了香港公義，我地要企出來主動舉報

同小偷上一課
不義之財都要交稅呀

支持真人樣直播

放假個陣我直播你個backup，deal?

咁睇youtube都幾on9 唔怪得達哥個日屌得咁撚慶

打錯個字都比人鬧 都on99

唔比有人打錯字?

backupfullclipbackup

陣間去搶左個fb page先

俾人拎左就搵少幾十萬

我篇劣文唔敢share出黎
有無巴打整個絕世好templete再share出黎

到依家都仲敢講大話
睇嚟唔俾人告都唔知驚

都on99

講真 有無人報警？

我back你個backup

Thanks

屌 唔緊要啦
要有個模先可以改架嘛

我再back up 你直播既back up

除左backup,backup2同mirror之外仲有疑似2個都係backup狗開,可以放落去疑似逃稅既舉報email度

有錢齊齊搵 fatfat了

btw咁耐都冇人起到佢底

大家互CLICK

法律小學雞建議
唔係乜都報警的 email 稅局比較穩陣
雖然逃稅係刑事 但唔知係咪警犬負責

求指正

可能係仲有36萬未拎

冇様堅難搞

條友現實應該真係冇乜社交

你估起底咁易咩
佢個FB同YOUTUBE乜春個人資料都冇
除非佢唔小心透露左少少出黎，如果唔係根本冇可能起到

條友好醒目，完全冇留過個人資料

好撚難起架手足
乜資料都無, 除非佢FD睇唔過眼爆佢出黎
有心人裝無心人

有樣就叫起咗啦 btw冇乜興趣起底，驚矛頭又向返達哥

我對你既睇法相當有保留
係醒就唔會搞到今日呢個田地

佢好清楚個危險性係邊

條on9讚撚哂啲cm想點

圖

個個係BACKUP狗既BACKUP

但一諗到條撚樣袋左成百萬條氣就好唔順

睇返佢fb剩係知佢上年做過監票人,係2個地鐵站度影過相,其他真係要等有眼利既巴打去搵

有冇監票人名單

屌笑撚咗出聲

佢張圖得個監票代理人既牌

agger

突發 見到backup佬係billbill都有落到片

我屌你老母呀

唔算突發

屌佢老母 大陸閪既錢都搵埋

大家尊重達哥啦，如果佢唔想你地起佢底，就無謂做

有分紅？

我覺得一係令佢嘔返啲錢出嚟，一係推到佢入冊

要有觀眾比先有

bilibili冇廣告錢
得donate

咁就推到佢去人生終點啦

why not both？

最好就兩樣一齊黎

old news啦

公道講句 youtube唔俾放人中 應該是但搵位up姐

又有小朋友唔明大人說話藝術

btw 宜家懷疑緊有人犯逃稅罪 算係刑事
良好市民做野 唔洗你教

佢開黎唔係為錢 唔通幫達哥開托大陸市場咩

睇番第一張相
佢企既位置係中間偏左少少
佢既前面係冇人企, 即係佢係最前既企位
而對番第一行坐既男同女既排列

BACKUP佬係紅框入面

巴打有見地

駁唔到

睇下邊條友賊眉賊眼先

金剛棒 長到
Btw華生快啲出動

算把啦
到時起到底個backup狗有咩睇唔開到時都係入達哥數關佢地撚事咩

再睇番BACKUP佬影既相
佢影到既第一排坐位分別有1, 2, 3呢三條友
BACKUP佬係同2號同一直線

再對番大台影落去張相

已經得出邊個係BACKUP佬

畏罪自殺邊個會怪罪達哥？

屌你仲勁過我

On9輔仁

熱時都幾勤力出左成3，4個post
反而毒果100毛提都冇提

backup狗唔係好鍾意迫人回應嫁咩
依家眾兄弟俾哂回應
幾時cap adsense

最高白衫個件有d似樣,拎住部手機

白衫高高地揹背囊果件

至於會唔會係後面既人呢
咁我又覺得唔會係
你係紅框入面搵條友高過佢既俾我睇下

推

有機會係偷圖

有犯潛逃 警察佈天羅地網捉人
個犯唔想坐監所以自殺
咁係咪又怪個官怪警察？

你唔比佢張圖都係backup人地個backup?

咁呀, 我好有興趣接觸俾人偷圖果條友

ON99
講到達哥自家BACKUP為左自己SET賣埋廣告 賺埋BACKUP VIEW D錢
但達哥根本無開廣告

呢D 垃圾睇黎都哂氣
到依家仲有人覺得係因為backup佬所以先令達哥紅

影相個陣，部機應該同塊面差唔多高(因為要睇住個mon)

亦可能係後一排攝到位影相

起底還起底
唔該唔好起錯人
起錯人真係會入達哥數

痴撚線 連登偵探

咁大個人自己做嘢唔駛負責

係咁應該襯細犯多啲罪
之後走去企圖自殺
屈尻係世界唔比機會自己啦

毒果平時消費達哥,家下有事隻字不提

怪就怪背囊條友太高
係遮到後面影都冇

投訴文章係邊

各位兄弟起底還起底
唔該唔好起錯人
起錯人真係會入達哥數

靠我地平反，保護達仔

驚炒車驚到咁

呢樣真
集中講逃稅應該比較正氣同無得錯

我鍾意計角度又關佢事

會場個距離應該要zoom先影到咁仔細
角度應該就冇錯

起底

我自己睇，backup佬自己開盈利袋落袋呢件事本身就唔係幾道德；但達哥你撫心自問，你嘅片係YouTube咁流行，捧到你上神台，又係邊個做嘅嘢？

唔...muv?

告佢逃稅未

呢樣真
兄弟想保護達哥 行動就要小心
盡量唔好有位比人入

tatstory
muv
tatbackup

唔知逃稅報唔報得警 定係報海關 定稅局?
仲有警犬懶你唔係第一日知啦下話

辣殺輔狗

容癌d狗又出黎吠啦

文妓果然係文妓

正如藝人一樣
佢地提供娛樂俾大家
你地會唔會話佢係靠fans上位?
根本呢D言論好撚無恥
如果佢唔開台打機
會有依家的兄弟?
成左名就變左係靠兄弟上位
講呢D野的人
我勸你以後就咪再睇

而達哥一定都唔收錢開sub donate
youtube channel唔落廣告
結果呢幾日係咁俾班仆街迫交代
成班打完齋唔要和尚

真正靠達哥靠兄弟上位的就係呢個backup狗
怕搵唔到錢
就想用群眾壓力迫達哥正式授權俾佢
事敗就笠水扮死狗
依家都唔cap adsense出黎做證據

你地行為唔該克制d啦，出面成頁都講達哥
到時睇達哥睇到又唔開台到時屌曬係地老母

做文章工作真係易，鳩up就有錢

我淨係係呢到吠

究竟係有人鐘意達哥所以先去youtube搵達哥既片黎睇
定係有人無無聊聊係youtube睇到有2個幾鐘既片 睇完先知道有達哥

辣興下你班拉登仔 又有click rate
有咩所謂
各位唔好點入條link 呀

冇入一個人入cap左就ok了

我係隻backup狗真係笑出黎
坐係度禁個制就幾十萬收入
仲有隻唔知要打幾多篇文先有咁多錢既輔狗幫我護航

直接放link 等人click 入去腐人賺廣告
有無搞錯

垃圾網d人都係垃圾

仲有共狗01幫我打飛機

名利兩收

鳩估
由精華片入門嘅應該多過直接睇backup2個鍾?

熱狗都咬唔掂既垃圾

你地個個屌backup佬，不過換個角度
其實backup佬做嘅野正正係香港人嘅核心價值
縮骨 、賤格、卑鄙、不擇手段 去搵錢都好香港人
同地產/基金/保險佬分別唔大，
只不過被呃果個係達哥，你地先會咁嬲
換轉係大陸佬，你地會讚佢偷得好

利申：明屌柒高/連登仔雙重標準，預左比人屌

小學雞LOGIC係難以理解D
歌手明星唱咁多歌出咁多碟 就算首歌幾好聽作幾多好歌
咪又係想你地買碟
你地唔撚話周杰倫利用FANS搵錢?

篇嘢本末倒置到咁
達哥都話左twitch有backup所以先冇自己做
講到達哥打完齋唔要和尚咁
根本條友一開波就用達仔呃view攞著數
咩令到多啲人識到達哥真係收皮啦

係咪BACKUP佬自己影?

鳩咩估姐 唔睇精華 點會去睇兩個鐘 三唔識七 咁無聊呀

九唔搭八
呢d假設性論點駁黎都廢事

開AD BLOCK佢賺條毛咩

請各位無視入黎撩交嗌的on9仔
唔好 quote 唔好應 減低佢地存在感
集中討論下點樣制裁小偷
例如舉報逃稅

唔會咁無聊搭車相都偷嘛

暫時見佢UPLOAD既相都係打直影既多
習慣既野

我都屌過
高登仔最多都係柒同燈
連登仔就雙重標準到好緊要
開壇到依家一直都係

ad block會唔加view架咩

咁而家明屌你老母入嚟搞事，OK？

記得早兩日有個叫SMS既柒頭，仲好撚理直氣壯唯我獨醉
死撚左去邊條友

連登會員真係好撚低質
乜野如果係大陸人一定話偷得好
細路仔未讀過fallacy番去飲奶啦

收收埋埋冇人特登會追殺既

柒成咁仲衝出黎唔係唔撚狗呀?

係我係雙重標準
我睇唔過眼佢拎達哥D片黎賺錢
所以先屌柒佢同佢班垃圾打手
咁點?

多數都係波台垃圾同d小學雞

冇廣告你有VIEW有咩用
你開ad block睇backup佬佢都冇錢袋

唔好理d傻閪啦

................

老老實實，有一半以上係波台狗開

波台狗 = 全部會員是常識吧

你唔好將一個醜陋的人性屈做香港的核心價值
如果你將一個堆人common的特徵就屈去全港人的核心價值
仲有咩可以討論?
你可以將呢個所謂的核心價值放入去全世界
自從創造左核心價值呢個咁的term就乜春都係核心價值
,咁到底黃絲定藍絲係核心價值?

幾日前得呢個post
由琴日開始就好多波台狗黎搞事

...... on9

youtube計view嫁ching

on9到答都費撚事

我依家入黎就係叫你地唔好攪事

除左 ......
我唔知比咩反應

唔係你呀,再上面嗰個

嗯嗯

拿其實我都好BUY D醒目識自己諗計去搵錢既人既
點都好過好多打死一世牛工但又要成日上網屌個社會既人
但識諗計搵錢唔代表你可以偷9人野黎賺錢 佢仲要串撚柒柒 係串過馬撚
呢個先係重點

又唔係搞你

但唯有這些數據可以證明我既清白，而獲得這些數據有幾種途徑：
1.backup佬自己公開。
2.問G公司攞。如我所說他們要保護backup佬私隱，縱使是不當獲利，但是他們也不會提供比我。
3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

36萬我就唔撚信啦,大家想知有幾多識做啦

禾最鍾意搞事

backup佬同偷拍有咩分別？

偷拍佬：無我偷拍你套戲放上網邊有人睇你套爛片？

backup佬：無我backup d片邊有人睇達哥d片？

仲偷拍？成個直播業比你搞彎曬！

梗係唔係啦
你試下係咁off左ad block係咁click自己既片
你Adsense即係俾人ban
之不過你views愈個你個台廣告費會上升

你舉報左逃稅未!!

Chok人你收過G公司錢你熟D你答佢

剩係靠view
點解咁多網站都跪求你刪左ad block
有D直程唔刪冇得睇

我覺得手足你應該入波台打格王吉魯果堆po叫佢地唔好攪事

我自己個台過百萬views我唔知?'

又點樣搞事法
我想請你講解下我地點樣搞事

咁係咪要繼續幫backup狗叫達哥拎證據

唔怪得我唔知啦
我得八十萬view

大家點睇呢個po 佢叫人join得呢個channel 佢自已都應該系入面

[red]依家計VIEW都有36萬呀屌你老母[/red]

自己click自己 唔bam就假啦

不過禾另一個channel有二百幾
真係唔知邊個熟D

個channel你都好似有份

我估佢都唔會用私人電話同ac

有份睇

達哥叫你地唔好攪咁多事
唔好起底
頭先望上去
又諗住起底
又話告佢又盛

懷疑逃稅唔告得?

告人就係搞事

第時邊個犯法你班友唔好理添呀
係度搞事

我認錯先

block廣告好似真係分唔到錢

我唔想搞大佢

又岩喎
留名 各位巴絲打加油努力

佢叫唔攪我地就唔攪?
係我唔gur條撚樣，關達哥咩事

唉，又黎
你係社會上既角度咪岩囉
係達哥fans上咪錯囉
洗唔洗講到咁明

上面有人話淨計view都有錢分喎你點睇

PewDiePie講過話佢支持youtube red收錢冇廣告 好過adblock之類

達哥方案3 食左落肚

達哥自己笠左頭盔.. 咁其他人佢控制唔到

PewDiePie is losing 40% of his potential revenue to ad-blockers

懷疑係輔仁媒體篇文作者 李穎FB

呢個我就唔敢講 我最多都係試過萬幾view

呢d垃圾就由鳩佢啦,都無咩人睇既

36萬就係冇計廣告

唉，你睇下人地球迷間既衝突
d報導會唔會話個班球迷唔關球會事呀
你地上新聞一定係達哥fans，唔會係個別網民

係囉 adsense仲未貼

呢個我同意

傳送門
達哥，而家你被人捧左上神台先講版權？

垃圾媒體真係垃圾

推撚到條撚樣還錢

貼完youtube收益就潛到落地核
拋西瓜都冇用

道理係我地呢邊都叫搞事
得啦 你咁唔鐘意搞咪死開LO

講到達叔fans 唔係社會一部分?
盡公民責任舉報逃稅 關你撚事
偽善 大愛 包容
左膠低能仔

已經知道收夠. 無得再玩落去. ....

一心向達呀

入去條link好似有錢收我都係貼出黎算

backup佬呢件事本來只係版權問題嘅一個小點，因為成個網絡都大L把人做緊呢件事。

先唔好講nightblue、sivHD呢類比達哥多幾倍瀏覽量嘅人都係開俾人做翻譯，你睇YouTube幾多人cap低TVB嘅片加水印就當自己嘢都有十幾二十萬view。

如果達哥係有心收佢皮，只要提交證明俾YouTube，佢嘅channel一早可以收檔封舖。老實講，想追返D錢就應該無咩可能，但你話達哥同backup佬嘅關係係唇齒相依係真；達哥唔出片，backup佬無得剪；backup佬唔做嘢，達哥名氣都唔會累積咁快；就好似如果無人做翻譯，sivHD根本就無可能係華人LOL界咁紅。講到尾，都係錢嘅問題，我又好奇一問，點解一開始唔自己做backup，要俾人做？

我自己睇，backup佬自己開盈利袋落袋呢件事本身就唔係幾道德；但達哥你撫心自問，你嘅片係YouTube咁流行，捧到你上神台，又係邊個做嘅嘢？

我覺得，如果達哥係咁講版權，早係幾年前就應該同YouTube申請封舖收檔，而唔係到今日自己上左神台先同人講咩咩壓力。

又，換個角度，周星馳嘅電影係大陸咁流行，都係因為無數個upload造就人氣，今日佢嘅電影收益可以咁龐大，本身就係無限個backup佬係背後做嘢。

周星馳係玩小氣追究嘅話，大家點睇佢？

老實，我已經講到明backup佬呢件事係唔道德，因為涉及版權問題嘅嘢，點都有根據拎permit先符合程序。

老實講，每個人自己有腦，唔係話人地咩就咩，如果達哥唔想追究，邊個屌佢佢都唔出聲；如果達哥係想收佢檔封舖拉人，唔洗人講自己都會做。

如果網絡所有嘢都係非黑即白，「線上免費觀看電影」呢件事本來就唔可能再存在。

關於作者：李穎

細細個已經嘴賤賤，鍾意開咪多過食飯，正職學生，副職寫野佬，乜都亂寫。

其實要多謝班小學雞幫backup狗屌鳩達哥
先搞到達哥出聲收隻狗皮

因為達哥既對手所以唔可以告佢

學到野了

唇齒相依

原來班小學雞係無間道
表面上幫backup狗，實情係想達仔出手拆檔

達仔勁到你老母都識
公眾人物一個，都唔可以講知識產權？
人地侵權左好耐，收佢皮就冇人性？
香港人come on

關於作者：李穎

細細個已經嘴賤賤，鍾意開咪多過食飯，正職學生，副職寫野佬，乜都亂寫。

明白晒

唇亡齒寒呀，佢真係本末倒置

俾人恰到上心口都仲淨係識話唔好搞事
符合香港人特性

我冇睇開達哥都識佢係邊個
唔爆呢單野出黎果件backup佬我識佢老鼠
莊閒都識分學人企道德高地

多謝你曲解曬d意思喎

仆街 backup 狗都好似話自己係學生

腐人不嬲都係你有稿俾佢就up架啦

估吓邊個

輔仁啲垃圾都有人睇

左膠大愛係中國人特性
聲討不公=迫害犯罪人

Backup 佬好慘架，幾十萬你叫個中學生點賠比你，人地個前途你負責呀

做作者幾好，9up幾句就有稿費收

痴埋容癌度既人會有幾正常

如果達哥無俾人偷片 今年幾歲

原來仲有幾句佢cut左

細細個已經嘴賤賤，鐘意開咪多過食飯，正職學生，副職寫野佬，乜都亂寫。 現任Now TV 102觀星台節目「娛樂審死官」常任嘉賓，高登世界混合娛樂圈亂UP一通。 曾任香港人網節目「大娛樂家」「娛樂大家」網台主持、節目「味樂堂」「三人遊世界」主持、 官方作家、活動主持等多方面工作。 乜都亂玩，唔識死字點寫，得罪人多稱呼人小。中學時期亂衝亂撞，撞入網台發展，求求其其又撞入電視台，幕前幕後乜都想試。 唔怕你插我，只怕你唔講我。 兜兜轉轉又係網台講返娛樂圈，繼續得罪人多。

點同呀哥哥仔
人地球迷果D係冇野揾野黎搞
而家係達哥俾人踩到上心口

輔仁呢啲文都出得街！？我有無眼花？

點解我搞一個犯左法既人又要你理

個理由係會搞到達哥

因為佢係達哥個對手所以你就驚搞到達哥

咁係咪搞唔到達哥就可以搞事

伍公子？

22/23，岩岩中文系畢業

咁啱見到fb有人些牙咪貼過黎當比大家見識下

咁佢紅唔紅得起

呢位作者真係呢

愈睇愈覺on9
比你做係人情
唔比你做係道理
點解有人覺得冇backup佬
達哥會紅唔起 痴孖根

紅唔起，但真兄弟可以繼續睇豬肉生命，波波先生，黎鷹，kmdd一齊fifa

應該冇再開台

幫推，不才做唔到啲乜野

網媒好興架啦
笠到成身頭盔

呢個簡介同篇垃圾文好似

依家講連帶關係
上新聞就一定係用達哥fans
無論件事因由係點，根本否定唔到呢點

唔係喎
拉麵達人篇自介完全係一個頭盔都冇

點解個個都話達哥係YouTube
明明就係實況主

左邊個肥仔?

就算有人爆左，都好難證實

愛與和平是我們最大的武器

知D唔知D咪9up埋一份

作者簡介咪講明乜都亂寫囉

好多睇都冇睇過達仔live就鳩up

俾人偷片唔緊要
原諒佢 等佢再偷其他人片

愈追愈覺成件事好似之前大大聲聲出黎話做影子幕府果個字幕組咁

分分鐘你問下堆KOL Twitch係乜黎佢地都唔識答

達哥 神鵰, 必利痛, 好正.紅咗多廣告 出SHOW
BACKUP 佬收皮啦. 收咁多錢,

因為佢地都係偷人野既

undergroundDV絕對係元祖youtuber

不要分得咁仔細，同youtube差唔多啫

不用分那麼細

扮撚埋鵰先好撚好笑

不過人地係屋企睇住你扮鵰就有錢袋

而家個BACKUP佬串撚到咁,幾十萬都唔敢講去左邊
達哥叫唔好搞佢
但而家擺明連登仔睇唔過眼佢既行為先搞佢啦
達哥比人踩到上心口指住黎屌
有人抱不平想幫達哥,點知仲會有人叫唔好搞BACKUP佬
香港人係真係怕事定怕煩丫

咁樣同地鐵比人非禮怕柒唔敢出聲有咩分別
到目前為止條仆街態度都好撚差 仲覺得自己無錯
錯概係我地班網民同達哥揭穿佢
叫佢貼收益額佢就串到話 "圖就貼左 你地仲想點"
咁樣概人點可以放過呀

仲有幾多人記得當年套宅男百二小時係達哥同佢呀哥拍出嚟

情人節series 果陣時的確係
但係而家backup 嘅野好明顯係實況啦

undergroundDV = 林氏兄弟
以咁多年既認知黎睇, TTV爆機兄弟 = 達哥

百幾萬 晚晚食放題都得呀

正確

你地? 放工食M記都要諗過度過呀
辣殺

不枉係前達朝首席打手

M記都就黎買唔起

㩒個upload掣就出得街

youtuber同streamer兩個都係佢既身份喎

禾刀想日日unun腳有錢袋
偷邊個youtuber既片好??

使唔使講埋佢係講波佬

駛唔駛講埋佢番咩工

盡公民義務舉報懷疑逃稅
並唔係搞事亦唔會上報
而且稅局只係出信同tax return去追討
不過即使佢要報稅而一直無申報
稅局通常都只係叫佢補交返
未到一個好龐大的金額而稅局的通知未獲回應
稅局都唔會告佢

大Jer啦，全港最受歡迎youtuber喎

你估下佢而家仲交唔交到咁多

fb有條友作左篇偷片狗日常 笑到仆街

仲出街? 叫D雞上黎任砌都我啦

大Jer

facebook 有人話佢私人曬有有片，再post 個estimate 值出來呃人。d 片私人曬個估值就自然低。直播肯定有錢收啦呢個唔使問。

多謝頭先提供線索既巴打俾左個啟示我

我而家好肯定個BACKUP佬幾高下

你點知張相佢影定工作人員影

佢自己upload去自己page

cccu/Cityu？

咁白衫果位高佬就係.....

拿, 我就唔信矮撚隻手會長到可以影到咁

咁上面紅框就寧寧舍舍有條友係咁高既姐

乜田

點解D網媒硬係要咁ON99

唉
我睇左幾年backup狗
一直唔知佢咁仆街
好後悔, 達仔以前太仁慈

如果係高登既話我咁玩一早俾人bam撚左

人善真係俾人欺

輔仁網垃圾作者
容樂其都share埋on99

伍公子:

又唔可以100%肯定的
我見好多人好鍾意舉高部機影呢D人潮
我日日都見有人影
唔知有咩好影

你啱

仲有自拍神棍既
不過咁撚柒迫仲拎支棍出黎既可能性好低下

呢個角度係高撚到隔黎既人成個頭有突
我既point係 - 矮撚唔會影到呢個角度

搵個做mtr既巴打睇返cctv咪知邊個影

Delete哂啦

其實達哥要好下台好容易
搞個投票
有咩推晒比我地兄弟

其實無咁易可以睇返

有留底既話得法律程序先可以挖番出黎

連登 膠登 高登全部都攻擊緊佢

一鋪收佢皮

連個賊既專頁班小學雞都死晒添

入法律程序就會直接問google拎聯絡資料啦

突登寫篇文扮到睇穿一切做乜鳩

馬後炮已經夠柒

伍雞子

一下子就知道backup佬係高佬

都未100%肯定

條友擺明暗串達哥

人地車都買撚埋

君子劍

之前條友話自己監票

有冇巴打知佢邊個選區

[img]圖片網址 [/img]

睇到輔仁網垃圾作者好嬲
覺得呢條友仲賤過BACKUP佬
BACKUP佬係賤在貪錢講大話
呢條友作為傳媒簡直是非不分
我想對付呢條垃圾多D

我想問下達仔有車未

推撚到佢死

嘩我屌 公平咩

有車洗飛的返黎開台咩

眼紅人地賺錢姐
前排高登勁撚多人話伍公子高質
香港真係痴撚線 , 看唔透

好小人之心feel

學生渣車
勁撚過大賭變李家誠

係佢自己既圈子黎計佢幾高質既

出到去公海就不了

達仔車牌都未有

做人做狗, 自己決定

咁樣嘅品格
狗都唔睇 sorry

已在page開炮

法國禾同條田麻你子手足都幾有共鳴

佢有個回覆係串達哥偽君子 之後delete左

視野狹窄，小人之心，又唔識審時度勢

之前連登個POST大把人幫個乞衣平反
各位小朋友 見識到伍乞衣人格有幾低賤未

咁ME呢

咪理條伍公子d低質懶係笑看風雲既文 達哥都唔係咁like伍公子呢條友 成日單單打打話達哥偽善 明明達哥從來都冇中傷過其他人
chatroom ban左伍公子三隻字 都唔ban大J兩隻字 就知咩事

達叔間唔中都會搭地鐵比兄弟發現兼合照,所以未必有

呢啲雜卒有撚得佢地鳩叫啦
睇完當真咁無批判性嘅小學雞
果班on9唔睇達哥仲好呀

OK 大家都真手足

結婚啦

痴撚線 達哥上哂報

影響力大到

佢又得冇錯既
達哥在於佢形象實在太好先會有咁多人擁戴佢
只係呢條戇鳩仔出文出得唔岩時候

達哥送既

相比下
伍公子上tvb 比人嘲笑羞辱
抵撚死

篇文就沒乜嘢 但你睇下個留言就知咩事

達哥無backuplo 紅唔起呀

youtube分紅分到36萬，買咩車好？

達哥唔買唔渣 送比個契弟渣

4萬like
香港網絡人有幾多個得?

你岩 無謂幫D不知名PAGE刷人流

偷片狗偷d 鬧偷片既片，仲加廣告

轉載人地片有40m views
仲衰撚過d自把自為加字幕既台狗

輔仁搞咩又出文
話之前篇野錯

較反光少少 希望有人認得佢啦

一個專程請佢一個人上今日VIP做訪問
一個請成堆上去撚狗咁撚
高下立見

朦撚過蒙羅麗莎

想問下隔離有個POST叫Brianlau76既人開POST
個個係咪BACKUP佬本人

高

伍乞衣又up乜鳩呀

起還起
最緊要唔好起錯

呢d樣係街見十幾條友喎

認真問

我記得架！！！

起到再講 咁撚矇

應該冇啦

呢個情況好似，複製人啲歌整盜版，然後攞出去賣，之後仲要同人講話如果我冇出盜版，你就唔會咁紅啦。簡直係禮義廉

你係佢會唔會咁理直氣壯走出來?

今次千字文真係好癲

UP乜 POST上黎睇睇

支持正版有乜問題 你曲乜野線
無睇tvb 聽歌個個月比49聽kkbox

唔係波台手足幫手講左句過橋抽板佢應該冇咁慶

但我GOOGLE依個名
真係個個froum都有佢名
中學生黎

咁代表咩

唔代表咩喎

出面大把人開post添, 咁係咪個個都係backup佬

仲要係互動方式揀結局

波台手足好波

我特登玩晒

條女唔係好得

但睇條友似假膠多d喎
佢份人咁謹慎點會咁輕易走出來

我冇一次可以good end

如果有Fans 系讀大專/大學
留意下呢個高度加應該毒毒地 加上有車牌? 有錢
張相睇落去點都最少180高
加上搭東鐵出TST方向 有機會系 中大/城大學生

不過學生呢個point有機會系吹出黎自保

屌 咩都試下架啦

你呢類人俾條女你送埋上門都唔會識溝

果陣冇錢去外國攞獎已經上過報

男主係 Ng Ben 電視佬

太多可能性

除非有新料可以縮窄下個範圍

佢有張相係玩pok. go. 唔知有冇幫助

呢單嘢我睇到都好多日
但一直未搞清楚事情所以唔出聲住
而家都叫明朗化，可以講兩句

大約三個月前，我發現自己啲文俾content farm偷左去，
所以今次見到達哥俾backup佬偷片搵錢係感同身受。

當然，達哥名氣同實力百倍於我，所以呢單嘢迴響大好多。

喺呢件事我想講兩樣嘢：
1 ）希望大家真係好好咁正視一下網上賊仔嘅問題，尤其喺原作者有明確意願反對嘅時候。
2）香港人blame the victim 風氣真係越嚟越痴線，「無backup佬達哥紅唔起」「達哥小氣」呢啲言論竟然可以喺一啲大page見到，呢個對原作者傷害比起偷嘢更加深。

某部門唔肯贊助

屌你

有張監票相

掉哂出黎先?

連登高登好撚多人吹奏呢條鳩頭

尋日達哥chatroom有條友話backup狗叫brian,唔知係咪借刀

唔准你咁講

係幫佢backup

少年

全部都係backup狗

個陣好多youtuber都眼紅達哥 成日暗串達哥

公道講句,伍公子《網絡兵法》係一個系列
唔好下下見公子講達我哥就話公子針對達哥

兩個唔同作者

同埋啱啱有人同容癌講左兩句嘢

冇人睇佢撚識咩
系列又點 唔代表佢寫果D唔係垃圾架喎

有冇圖

唔想亂幫人賺page view

自己撈唔掂就玩出文
當佢啲字冇用錯，佢的確係串達仔

係佢fan屎就覺得佢岩架啦

backup 佬
我屌你老母

姐系中大/城大學生 有去監票 180以上高 毒樣
無戴眼鏡 有隻game佢個名叫 backuplou
佢之前有twitch開過台user都系同名 不過google無乜資料

集合全港達朝同包 總有幾個target中

呢個聽講係講緊網絡23條

消息人士

咁君子劍點解釋？

youtube咁多專剪達哥片既channel，有冇巴打可以整理吓究竟邊啲有達哥認證邊啲冇？等大家可以以後唔睇冇達哥授權嗰啲

睇落似暗串緊達哥玩耍手段好勁

望逺

唔陰D陰D唔通直頭屌博俾人圍咩

話達哥唔自己出手 借刀嘛

認真 youtuber 係咪都要報稅同交稅？
即刻搵個稅局fd 搞隻投訴file

見到佢回覆真心嬲 達哥已經由得你啲錢袋袋平安，仲要覺得自己無問題咁，多得啲小學雞唔少。

搵律師果到唔係唔得，但版權果到未必有好好理據拗，因為達哥無出聲咁耐，可以當佢默許左。但都要再睇睇先知要點搞。法律未必一定幫到達哥

放心啦 admin有黃字

muv
tatstory
tatbackup
sosadson
都係有嘅

tat fiva
tat talk
sky tin
達朝誌
呢啲唔知 要再查證

佢本身有係解釋,之後自己del左
意思係話達哥口講唔好攻擊對方,實際係引人幫自己攻擊

呢條垃圾成世活係達哥影子底下 仲咁多口水

sosadson
muv1668
tat story
tatbackup

某人而家仲有十一萬訂閱 大家努力

咪鬼理佢啦

以小人之心度君子之腹
又扮撚哂清泉 別具一格
想嘔呀屌你老母

總之反達=on9

佢講野仆街係事實
不過佢個個都屌就唔好話人針對

睇過笑傲江湖未

伍狗打手出去圍爐未？

其實得muv同tatbackup有達哥認證

Sosadson fb cm: 好老實 達真係冇話正正式式approve我 但一直以黎都有同達叔/dvd等兄弟聯絡, 我自己亦覺得呢d野一定唔可以拎黎搵錢, 所以完全無開過營利

而tatstory達哥都有係開台講過d片剪得幾好

其實我覺得達哥係唔介意你剪精華，但唔好用黎賺錢就得
個人鳩估

岳不群 我知
重係楊過把劍添

都係果句 佢由大J 屌到Ben 哥 唔好話人針對達哥

個個都屌就唔可以話鳩佢
撚屌真易做

白痴，伍乞衣針對達係有前科

丐幫幫主又出黎柒

你估易架

信唔信我用打狗棒法打死你班達狗！

你知唔知伍乞衣條垃圾係直播抽過幾多次達哥水?

好似係高登D人吹出呢
佢無明示針對過

你班佳佳，叫自己班觀眾做仆街，仲要佢地好enjoy
兩邊都咁低賤

會唔會係呢個
雖然backup佬應該無咁蠢留低線索
但事到如今要逼佢賠償現身就係起錯都照起，起上面條仔同佢條女，就算唔係本尊都應該係fd

其實佢最介意人地拎佢d片黎偷偷地賺錢,開頭backup佬幫佢backup達哥都覺得佢係出於好意冇怪佢.
不過最好私底下知會達哥

華生

咁唔確定不如你出去確定下先入返黎討論啦

個liminghinnnnn係邊度黎

吹你老母
開台時暗串達哥
問使唔使讀潮文，定唱歌，語氣完全係非善意wo

抽水又點? 網路抽好平常

未confirm就唔好放上黎，怕起錯人就gg

伍丐兒同佢d fans唔好出黎柒得唔得

tatfullclipbackup個ig del哂嘢但正係follow左一個人就係佢

冇，証明佢針對囉，比人食住

以前成日用backup佬來重溫達哥，但開咗adblock，youtube一個廣告都冇睇到，咁樣有冇份做幫兇？

7到瀨屎

唔係應該你比source ？

如果係因為backup佬個ac follow liminghinnnnn既話

有個可能性係backup佬特登follow第二個

俾個假象你以為follow果件就係本尊

不過咁, 你可以繼續求證liminghinnnnn係唔係backup佬

君子劍句野唔係抽水咁小事 係人格謀殺

冇99%肯定都唔好亂嚟

又有得呃稿費，係和味ge

咪理條伍乜鳩啦
借機係到抽水

佢抽個大J 添 又係針對大J？

圖就咪post上呢到

聽達哥講唔好起佢底啦
轉頭壓力又落係達哥到好撚慘

話說我google backuplou

好地地做乜唔要ac

backuplou呢個keyword應該幾有用

唯一一個backup佬follow既人

果個LIM乜乜無晒相既 ?

唔通？

會唔會佢用黎fake大家

離起底又前進一大步

系你老母

乜原來係佢

呢個的確係佢ac
佢開過台係呢個

係
但照起
起錯人地仆街等佢內疚一世出嚟懺悔

屌呀咁都中！？

比你地放上呢到仲唔delete 咩

backuplo都要搵

喂大佬, 如果我有相簿俾人擺上黎我都剷啦

不過backup佬好鍾意mon post

你又傻豬左d wor
佢會有咁既心就唔會到依家都仲吹水

咁睇法應該中咗
大機會係身邊人

今次命中target既機率係非常之大

del得咁快，我就未估到係邊個啦

呢種速度一定有mon post
但係咪佢就....

唔使再講條仆街啦，on9仔黎

會唔會咁啱個ac本身冇相呀

仲唔係有料到

啱啦
伍乞衣看透世事地圖炮嘈人，唔係針對

由早期開台到宜家有位就抽，唔係針對好難令人相信

戰神乜田

不如咁啦 我有睇過伍乞衣 佢玩hitman果陣有串過達哥
內容大概係咁：「我唔會好似某台咁 稱啲觀眾就兄弟 觀眾就係觀眾 攬頭攬頸唔會好得去邊」

可能本身無相
但係有咁多人FOLLOW空AC

backup佬

你係咪好驚呢？

嗰個李穎十足啲唔追po但又衝出嚟柒嘅人
走啦屌你老母 無人識你呀

大家唔好再討論伍公子，佢不值一提。集中火力屌7 bavkup 狗

唔係佢都係身邊人

群得容癌既都係食屎屙飯

條友一被起底del相時間唔洗10分鐘
快到

大家記住backup左先好拎上黎講

一陣backup佬一剷就冇仇報

LIM乜乜光速del相

本來你咩都唔做 或者我地仲會有人叫唔好起錯底

但係你光速Del相實在太可疑

我估佢一直追緊post,唔係邊有咁快手
你好呀backup佬，食屎啦屌你

唉
起底呢啲真係唔好做

左二

但條友有咁矮？

做乜mon post啫柒頭皮

backup佬

仲咩咁快del相

係咪搵中咗你呢？

好似又冇個似

google liminghin有佢qooza ac
不過得張相 住元朗

睇番上面LIVE張相睇下邊個MATCH

其實都未肯定
大家唔好跟車太貼

張圖濛到仆街，有d難度

咁又係

真心，有十足把握先放出黎，如果唔係只會連累達子
你知佢講新聞都戴哂頭盔啦

咁嘅質素輔仁都俾出果吓先神奇

咁蒙點判斷

張圖我唔知係邊度搵架

但反應真係好快

同琴日del fb status一樣

係咪本身無相？查清楚先

乜你覺得容癌好高質

其實肯唔肯定係呢度揚左個ig之後先由有相變冇相

yes 太多FANS做埋D白痴野累到個"偶像"嘅例子

成班仔企埋一齊 假設幾條仔都係180 你都會覺得佢矮

同條女企埋一齊顯得佢都幾高下

賺你一轉click rate
之後再出多篇幫人澄清
咁咪賺到double 錢

咁同content farm有咩分別？

各位要進化啦
唔好post link 俾任何垃圾借反主流意見吸click rate

肯定 前面有圖
但d圖幾時出現個ac幾時科勞就唔知

但可能係咪朋友，或同黨，但唔好咁肯定住，一陣起錯仲衰。千其咪亂黎

個個都米真係無野好講

出一篇鳩up ---> 出篇反駁
成日用呢招
最近果次係欣宜拎獎

Yes
Cap圖算

似系喎 咁高

你覺得輔仁有咩高質文
根本佢地都係標題黨，吸你入去睇，質素wfc la

都唔奇....我朋友個阿哥幾個老死都有米8

只能話可能係朋友，但電競節果個高佬個樣毒好多

由有圖變冇圖個時間點真係幾巧合
不過睇過佢女朋友嘅相 中學生黎
會唔會真係錯左方向

依間學校有冇人識？個格局、顏色之類，學生吖嗱，起咗間學校先

矮仔不懂高人世界

Ig嗰個，冇記錯琴日已經有人post過，但佢又冇delete
希望大家有100%先好爆出黎

mon post 實系嫁啦
一貼就del相 仲唔系你
唔系既怕咩
太睇少網民啦

直接dm問佢本人咪得
佢唔係咪會否認
佢係但唔認咪仲大獲

隻熊貓都高嫁

琴日我都係度又唔多覺

唔該各位未有100%把握唔好攻擊

x2

千其咪殺錯人

呢樣真冷靜d

系你老母咩
BTW 個AC好似原本就無圖

李銘軒
李明軒
試下由佢著手先？

屌你老母咩系系系

屌你Backup狗 冇錢買新樓 (7)

#749

搵左先算啦，依家搵人姐又未攻擊住

冇人post follower?

推得太快，連backup佬都睇唔到

你班友上晒頭
因間殺錯人又入埋達哥數

No 亦冇人跟進
當然我都唔肯定，但如果有實質証據當然好啦

落手搵先可以確認係定唔係既

系你老母
咪以為呢啲post冇人屌

所以要繼續查IG條友

搵證據證明佢係/唔係BACKUP佬

達叔講單新聞都要戴頭盔，你地真係要小心

大家唔好跟車太貼 小心殺錯良民

直接DM問佢本人咪得囉

高唔過樂樂一定無180

利申做過op識隻樂樂

雖然唔知係咪本人，但del得咁快真係勁好笑

睇個條友IG搭IG搭IG搭IG
搵到佢D FD係讀聖公會蔡功譜中學

呢條火影痴漢就咪撚理啦

留得係高登果D都

唔想入高登比林早X賺錢

垃圾就唔好post上黎

何文田

鳩硬

見到有人係backup狗fb post

問下鳩硬，又話達哥係團隊，有專人剪片同backup咩

我想將佢icon改做「仆街 中伏！」

但佢做左backup咁奈 宜家未必仲系中學生
佢影達哥地鐵廣告相 系九龍塘地鐵站
連埋之前個張火車 有機會系城大/浸大

各位冷靜D
唔好當左個位仁兄已經係backup佬

如果係真，條友應該驚到瀨屎， mon 住個post 一路縮窄個範圍

36萬都好撚多啦

留意返

隻熊貓就係backup佬

好似係

搵人框撚住佢

呢啲痴線佬就咪理啦

突破盲腸

不過BACKUP佬咁撚有錢 仲要打工

好易搵啦，讀依間中學再升cccu bu cityu 的人

Btw 睇下間中學match 唔match ig李明軒果張先

利申 我個名

有機會喎
如果佢住何文田
搭火車去紅磡方向 岩喎

其實搭到咁遠我又唔覺得係

九龍塘咁大個轉車站 乜人都有喎

人地正職backup
副職扮熊貓

巴打們大膽假設小心求證

偵探

當班小學雞覺得佢好辛苦晚晚坐係度錄係度up片

其實佢用手機都錄撚到 屌佢老母

你就出街錄
達叔就晚晚趕返屋打機比人睇

手機/iPad

講緊個個liminghinnnnn
學校一定岩 無意中見到佢地ig有張書單圖
搵到佢地學校 女校服條藍色tie同佢地ig相都一樣
加上校服上面有藍色字
所以好易認

留名
達哥唔告佢既話我地兄弟可唔可以代告

正撚樣,晚晚出街unun腳食飯用手機/tablet遠距控制電腦錄片

雖然大家係鄧達哥唔抵想起條友底，但係達哥開到聲話唔好起佢底就尊重下達啦

push

有邊個唔知 但一諗到條撚樣袋左成百個就條氣唔順

輔仁 出文個李穎無左個icon ?

我琴日都講過其實唔洗起
因為達哥一話告佢佢就邊到都唔洗去
不過唔做都做左依家唔係話停就停

等睇連登偵探好消息

大人講野

好=唔好

唔好=好

我都條氣唔順架，但係我會站係達哥既立場到諗

即係你認同伍乞衣達哥呢招係君子劍?

起左唔一定要做野既
反正而家都未起到

事實上 佢今朝仲講緊大話

點樣得出呢個結論
利申：唔撚撐backup佬

我想跟佢學下野
可以每個月搵咁多錢

起左就唔會做野？

小弟睇隻狗fb相 條友打速成 由2014年開始用iphone 到2014年成年都仲用緊smc 2015年6月已轉會cmhk
非常喜歡啟用屏幕直向鎖定 可以留意一下

好撚煩 講到口臭

好心唔好扭曲達哥講野 你係要起底係你既事 唔好講到係達哥暗示想起人底

條友一開波主動撩人攻擊達哥先
之後講大話話有廣告唔等於有收益
到今日用個estimate個數黎呃大家話得36萬
呢啖氣你唔係吞得落下嘛
一個學生哥有咁多錢洗你驚佢會睇唔開咩
我就一定洗晒D錢先喇

首先唔好咩都大人講野 達哥

有冇人同我一樣冇達哥睇或仲未知有冇得再睇而暴躁左好多
加上因爲咁既事

嘩 咁都講得出

喂你爆佢出黎 我比1舊水你

集資

只希望大家起底時唔好亂殺人 搞大件事最後都係麻煩到達哥

CHOK人快D去做野
聯絡下條友

6hrs

要爆一早爆左啦下話

起還起
但唔該各位唔撚好再曲解達哥意思黎做理由去起
你地咁同back up狗放達哥上檯有咩分別

如果真係起錯喇，被起錯果個人會有咩感受？
達哥對呢件事又會有咩感受？
只可以講，起條友底就會比到一定既壓比達哥

個liminghinnnn ig 有follower 達哥

痛腳既野揸係手越耐就越好玩

冇撚錯， 依家係我地自發性參與， 唔關達哥事

如果唔係google有人幫手篤穿個大話..
佢仲笠緊個光環... 條友狗都不如..

學生大哂？ 係時候受下教訓

達哥好人先比人恰咋 佢唔出聲唔通真係唔幫佢呀?

真係希望最後唔好比到任何壓力比達哥

我諗佢想嚇佢咋下話

報報稅先唔該
讀得大學要明社會責任
先唔理你係偷定搶
你有bank record 收入 交左稅先
我就檢舉硬你逃稅
再黎就講你係不當手法獲得財富

一告佢到時Google 就會交人
佢有收錢google應該有佢銀行資料
咁到時銀行果邊交人就實冇死錯人
加上斷估佢都唔會係大劉個仔
法庭撚會保密佢身份

利申：斷鳩估無痛苦，有錯歡迎指正

google係會有埋佢地址同人名

大家有無un follow backup 佬先， 唔好唔記得呀

最後個❤

大劉個仔邊洗做呢d市儈野

+1

有一定view其實已經有錢收（好似係）

dirty work 嘅野 當然唔係達叔做
至於話要入邊個數嘅
任報紙佬寫 wfc

我想識下backup佬

拜佢為師

學下點樣可以每日click幾個掣就月入過萬

你識隻樂樂但肯定樂樂著左套衫唔過180？
件衫個底同個頭幾厚咁

我既意思係佢唔會有影響力令到法庭雖要保密佢身份

由佢開台到E+一條backup佬片都無睇過
睇重播都係自己上返twitch睇

因為我企過埋去樂樂隔離囉

最實際都係告鳩佢搵佢真身

某程度上，我會有呢個諗法
尤其佢一句驚backup佬抵受唔住，
已經有少少煽動成份

利申完全冇睇過咩伍公子

竟然係咁諗

其實篇野有爆左人中之龍六既應該會明白係咩境況

起底實會影響到達哥,就算你點講話自發性,唔關達哥事都冇用
人地都可以話達哥君子劍,你地係畀人煽動
如果起錯人就仲衰d
真心幫達哥就最好唔好起底

佢笠左頭盔 我地咪有我地自己諗法

冇玩

版權問題？好似台灣魯蛋youtube播人中 比人成個account report 無埋

雖然我都讚成起底
但有時唔係話攬曬上身就唔關達哥事

記者點寫就點寫架喇所以小心d唔好搞咁大

達哥叫人唔好俾backup狗壓力
反而backup狗就愈黎愈串

大和號?

其實我講game個故事
俾人恰到上心口
去到尾主角又係叫人唔好搞事，最後仲同對手結盟

達仔唔係諗住學桐生一馬嘛

達哥講過桐生係偽善者

第三章後唔比放
唔知達叔有冇同罪大deal, 因為佢玩得呢隻同時都算係賣緊廣告，可能罪大會批准佢繼續放

達哥講明話呀好起，自己想起就老屈落達哥暗示佢做。

呢句真 有巴打支持起底 有巴打唔支持
最緊要係唔好內鬥 唔好殺錯人搞大件事 最後麻煩到達哥

就算36萬都唔係一個細數,捐左佢好比返達哥都好,都要有個交代
睇死佢已經使曬啲錢
反正呢啲橫財唔會珍惜

有人疑似逃稅

呢個層面係唔到達仔理

我就覺得應該起的 不如唔好再理達哥句說話先 一致槍口對準隻狗狂射先

但係法律途徑手段 達哥篇文好似有講過

請珍惜達哥

G持達哥告到佢甩褲
上庭應該要通宵霸位
搶手過搶演場會飛

但唯有這些數據可以證明我既清白，而獲得這些數據有幾種途徑：
1.backup佬自己公開。
2.問G公司攞。如我所說他們要保護backup佬私隱，縱使是不當獲利，但是他們也不會提供比我。
3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

達哥真係要追究的話,搵律師做野,google就要交人,真係想backup佬仆街的,鼓勵佢好過自然盲中中起底啦

或者咁講，如果條撚樣一開始全心道歉，還番d錢同退左個鐵牌，第一大愛d咁講，佢起碼有道歉，大家仲起佢底叫迫人入絕路。第二阻嚇黎講佢還左錢同退個奬可以令到之後d人知道咁樣係會仆街係要還。但呢家佢個post意思係「對唔住囉」，完全冇還錢同退獎意思，甚至可能仲昆緊大家，如果大家只係洗佢皮，佢最多del channel del page，冇人知佢邊個，識佢嘅人唔知佢仆街，錢獎都袋左，咁以後其他仆街洗鬼驚咁偷野，大搖大擺搵片偷，改個名一條好漢。
另外，果d要起底嘅人咪攞達哥上枱起，一來達哥唔想，二來如果以後搞鳩到達哥邊個負責？
（利申：冇叫你地去起/唔好起人底，只係覺得做人要有獨立思考）

G持

唔好理達哥句說話
你會唔會企係達哥既立場到諗一諗先？

所以琴晚有個聯署叫達哥行動我覺得OK
但係好似冇乜人理咁

大佬，backup狗篇文我真係感覺唔到有悔意

最低限度嘅解釋都冇

叫佢公開資料仲寸過馬撚

而家仲有大把人要佢解釋，條友就潛水

點幫佢啊？

某程度上大家都唔想再比壓力達仔

變相係逼達哥一定要搞大佢

佢個態度就係:
喂屌我學生黎架咋
得個36萬你唔撚係咁都JER撚住我呀話?

成篇野都係廢話 得一個重點

我係學生 完

我係學生呀 好慘豬架 我其他fd都未有第一桶金架 唔想好似佢地咁

達叔 要做真男人

而家係達哥自己話可以著手搵律師處理

btw 要達哥自動出手一定冇可能
逼下佢行動都好過兄弟們亂咁做野咁

唔想就唔想，達哥已經好大壓力

好似隔離post賣ps4果個廖仔咁,俾爸打推足十幾個page,但佢潛水就無人吹得佢漲,有人唔要面的話就無敵,被人起底都無事,唔透過法律行動佢唔知驚

我幫達哥backup冇功都有勞架

只係唔小心開左營利賺左36萬咋

同埋我都唔知點解會變左申請藍tick

我學生黎架，唔好搞我啊

達哥出埋人中香港活動
人中fans有唔少都系睇達哥之前幾代先走去買
似系版權問題要stop backup老 share
人中6隻game 一入去就已經禁止錄影

你係咪唔撚識打個係字

人唔人中同呢件事既本質無關。
總之backup 狗極度邪惡，死不悔改，所做之事人人得而誅之。

搵人預備開新post

至少要佢嘔番啲錢出嚟啦
一開頭以為係sega要達哥自己backup 因為人中執版權執得好緊
原來係條backup狗驚俾人斷米路 仲要惡人先告狀 推上法庭啦

如果佢捐返錢俾達哥就唔會搞到咁
係條backup狗獨吞啲錢

我要求唔多
交錢
交牌
係咁

好彩google睇唔過眼 唔係實俾條撚樣呃一世

backup狗你是唔是好撚驚？

塊狗牌有條友既名由佢啦
不過除左交錢最起碼要仲要將幾個channel全部刪片+del fb

你個名

叫佢拍片拎個鎚仔親手扑鳩爛塊牌

人中係個trigger 黎
唔係條backup 狗發花癲都唔使搞到咁大鑊

咁咪即係又比錢佢賺
自拍道歉片另計

Brianlau76係backup狗？

交錢 道歉

琴晚我已經話左叫達哥告鳩佢仲實際
加上達哥講得出我就唔信佢冇考慮過

完全唔覺條友有咩壓力
仲諗盡方法耍走你班人

佢身邊兄弟一定有講過
問題係佢份人太心軟

每個人都要為佢嘅行為負責

你系完未？

篇野唔係比我地睇
分明就係想達哥心軟放過佢

達哥個第3方案應該係講緊backup佬死後唔認嘅話，依然好串話自己無盈利，咁佢就會搵律師幫手。而家果個人都算認咗我諗達哥都唔會搞大件事

但佢講完之後d人更加火

BACKUP佬話自己賺得個3X萬喳喎
懷疑達哥FF屈鳩佢
推到達哥俾D證據出黎

如果36萬係報細數既話我諗會更加辣馨達哥

我係學生 所以可以backup人地心血黎搵錢 (10)

我打錯字 洗口唔認先啱

咁快

講真，佢講嘅大話太多
好難再信佢

我唔覺達哥會嬲
令到佢嬲係擺佢上枱加小學雞逼宮先傷心

唔覺唔覺十個post

仆街又打錯 死口唔認

google輸入法

其實大家講 唔好去到咁盡呢d說話

有冇諗過 邊個去到咁盡先？

本身收錢 隻眼開隻眼閉
你之後仲要頭尾加 中間又加廣告再賺多筆
做到咁盡既 係邊個

同意
依d咁既人
叫佢留返同個官講

聽達哥話 唔好起啦
如果達哥真係要backup狗收皮
佢都話會循法律途徑收佢皮

其實要起佢底都幾難

唔講錢 同你講心

你係達哥fans 會咁在意自己個channel有幾多人follow?

點解唔係去叫多d人follow達哥本身個channel 仲要貼playbutton出黎

佢backup個出發點已經錯晒

達哥早知佢收緊幾皮一個月，叫google停佢營利又做唔到，又為免尷尬暗示，佢都唔收，以為全世界冇人知佢有錢袋，包容左佢咁耐都算係咁

同埋點解達哥咁包容，咪就係因為backup佬好多支持者，當日件事一爆出黎為backup佬抱不平既人係chatroom洗到ON99，依家呢班友潛撚晒水

推到backup狗仆街

講真起到又可以點
PS4果條友有相有名咪又係咁
果度講緊只係1500
backup狗偷左幾十萬你估佢會走去跳樓咩

唔知backup佬有冇mon實我地呢？

佢想叫停營利但無奈停唔到

學ps4果個咁囉

mon實先好啊

陣間有新料del唔切就玩完

呢個TITLE正

1001